政府轉策略 玩懷柔 等我哋自己犯錯 嚮10月1日前打散民眾力量

所以請大家

（1）行動組要有文宣配合，解釋背後原因

（2）活動要集中，1/2星期只做一次大

（3）低成本小活動要注意對準槍頭

pish

推